努力愛一個人

我卻知 錯過後那可回頭